今年啲公司仲會唔會派B仔

好撚灰